越嚟越肥！點算好？

上年到依家又重左十磅，
依家照鏡照到抑鬱

無重右？咁唔平均？

學埋肥絲d衰嘢

越嚟越肥絲太隻

邊撚個叫你改到同個肥閪差唔多名
抵啦

重埋右十磅囉

唔好自己話自己啦。你都係肥絲